[證件呢？]6月16日大家唔好怕麻煩一見到便衣狗就埋去問佢攞狗牌睇

當然要一班人去啦！但一定要佢地驚！因為佢地唔係接緊規矩做野，市民問佢地係行使緊應該有既權力。

教學
請睇譚文豪facebook.

一定要做！！！

push!

立法會議員就話姐

普通後生仔...一大班人都可能無用？

又call 增援 搞你

佢要搞你，遊行其間一定有人backup 你地，完全唔洗驚！可能我講得唔清楚，係遊行途中

push

推

都唔知佢塊狗牌真唔真
記得打電話check下

總之見到冇牌便衣就問下佢係咪執行緊職務，佢唔比就報警懷疑有人假冒警察